原來fb成堆content farm網係過街老鼠鴻福郎搞既

相信大家近排都見過facebook有堆新既農場網站，, , 成日出d假新聞。今日終於有人去trace整呢堆假網既人( )，堆網全部今年8月至10月開始運行，個作者trace埋背後coding。

結果發現「香港on9協會」就係背後推手

而眾所周知個page就係鴻福郎搞既。不過淨係望住01系同on9系，都已經知係鴻福郎條撚樣搞既。原因當然就係食人血饅頭，專登整d假又煽情既新聞去呃view數搵廣告費。

屌你老母鴻福郎，高連登出黎既垃圾，平時農場新聞呃9 d人「十三億人也震驚」都算，而家係到整農場新聞散假消息，食人血饅頭。

你條撚樣3年前接受蘋果訪問仲話自已唔係內容農場。
專頁的宗旨，Kimochi：「在facebook按一下便開到專頁，我們不是內容農場出帖呃like 、做生意，純粹有兩個人，不是，是一班成員，擁抱這個價值和傳揚這個信念。而這次我們戴面具不是因為不能見人，是因為不想把on9定位。我相信每個香港人有on9的一面。 」

除左香港on9協會，仲有好多page都係條撚樣開

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

屌講乜撚嘢五大訴求

好學唔學學支那人果套,
開一大堆垃圾grp呃views

＆＊！＠％＆＃＊︿＠！（＄＆＄

Lmgunchun

屌你老母鴻福郎

XXX！！！！！！！！！！！！！！

佢乜水？

高連登會員

屌

真係on9

有啲人信都十足十
唉
辛苦晒求驗傳媒

有經驗既肯定唔會關注
果一堆Content farm

認真，有冇人巴打有興趣一齊組織一個團體，去打擊content farm?

Me in

Join this first

Already in this grip

Group

又係時候推一推